認真問現在有幾多人仲睇緊達哥？

追左達太祖2年 以家漸漸悶了 近排見佢玩game愈黎愈hea 開台剩番新聞 無哂啲ff ff先好笑

開台啦開台啦
鳩掂般梯達gor

走啊
連登達哥FANS衝緊入黎

先負佢一皮

我幫你頂住先
啱啱開post 5分鐘
佢地仲未發現
快啲走！！！！！！